@prefix skos:      <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix dct:       <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdfs:      <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BewijsType>
   a skos:ConceptScheme ;
   dct:modified "2018-10-26" ;
   skos:definition "Een categorisatie voor bewijzen nodig in de context van Publieke Dienstverlening."@nl ;
   skos:prefLabel "Bewijs Type"@nl .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BewijsType/1>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Document"@nl ;
   skos:definition "Bewijs in de vorm van een document (digitaal of fysiek), zoals een vergunning, attest..."@nl ;
   skos:notation "1"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BewijsType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BewijsType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BewijsType/2>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Authentieke bron"@nl ;
   skos:definition "Bewijs afkomstig uit een authentieke bron, bijvoorbeeld het rijksregister."@nl ;
   skos:notation "2"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BewijsType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BewijsType> .

