@prefix skos:      <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix dct:       <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdfs:      <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal>
   a skos:ConceptScheme ;
   dct:modified "2018-07-23" ;
   skos:definition "Het technisch medium waarlangs het notificatie wordt verzonden."@nl ;
   skos:prefLabel "Notificatiekanaal"@nl .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal/Passief>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Passief"@nl ;
   skos:definition "Passieve notificaties worden enkel getoond binnen een bepaalde toestemming na authenticatie van de gebruiker."@nl ;
   skos:notation "Passief"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal/Sms>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "SMS"@nl ;
   skos:definition "Contact via tekstberichten die via sms naar een telefoonnummer verzonden worden."@nl ;
   skos:notation "Sms"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal/Email>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "E-mail"@nl ;
   skos:definition "Contact via e-mail."@nl ;
   skos:notation "Email"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/Contactkanaal> .

