@prefix skos:      <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix dct:       <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdfs:      <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType>
   a skos:ConceptScheme ;
   dct:modified "2018-10-26" ;
   skos:definition "Een categorisatie voor de output van publieke dienstverlening."@nl ;
   skos:prefLabel "Output Type"@nl .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType/001>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Verklaring"@nl ;
   skos:definition "Een formele uitspraak of document dat gebruikt kan worden om iets te bewijzen. Bijvoorbeeld een identiteitskaart, internationaal paspoort, verklaring op eed..."@nl ;
   skos:notation "001"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType/002>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Fysiek object"@nl ;
   skos:definition "Een tastbaar product als uitkomst van een publieke dienst, waarvan de onderliggende waarde geen verklaring, erkenning, toestemming, financiële verplichting, financieel voordel of code is. Bijvoorbeeld een container, geboortecadeau, elektronisch toestel..."@nl ;
   skos:notation "002"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType/003>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Code"@nl ;
   skos:definition "Een reeks van alfanumerieke of andere karakters. Bijvoorbeeld een toegangscode, ondernemingsnummer..."@nl ;
   skos:notation "003"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType/004>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Financiële verplichting"@nl ;
   skos:definition "De verplichting van een burger of onderneming om een bepaald bedrag te betalen aan een publieke organisatie of een dochter daarvan. Bijvoorbeeld een premie, heffing, belasting, boete..."@nl ;
   skos:notation "004"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType/005>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Financieel voordeel"@nl ;
   skos:definition "De verplichting van een publieke administratie of dochter om een bepaald bedrag te betalen aan een burger of een onderneming. Bijvoorbeeld een betalingsverklaring, subsidie, uitkering, compensatie..."@nl ;
   skos:notation "005"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType/006>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Erkenning"@nl ;
   skos:definition "Een formele uitspraak of document, welke gebruikt kan worden om te bewijzen dat een burger of onderneming over een bepaalde bekwaamheid beschikt of voldoet aan bepaalde conformiteitsvereisten. Bijvoorbeeld een certificaat, diploma..."@nl ;
   skos:notation "006"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType/007>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Vergunning"@nl ;
   skos:definition "Een formele uitspraak of document, welke een burger of onderneming officieel toelaat een bepaalde handeling te stellen. Bijvoorbeeld een parkeervergunning, authorisatie, toelating tot een evenement..."@nl ;
   skos:notation "007"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/OutputType> .

