@prefix skos:      <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix dct:       <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdfs:      <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol>
   a skos:ConceptScheme ;
   dct:modified "2018-09-05" ;
   skos:definition "Beschrijft de parcipatie van verschillende Agents in de context van de consumptie van een bepaalde Publieke Dienstverlening."@nl ;
   skos:prefLabel "Participatie Rol"@nl .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol/Aanvrager>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Aanvrager"@nl ;
   skos:definition "Agent die de subsidiemaatregel of publieke dienstverlening aanvraagt."@nl ;
   skos:notation "Aanvrager"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol/Indiener>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Indiener"@nl ;
   skos:definition "Agent die de aanvraag officieel indient bij de bevoegde instantie."@nl ;
   skos:notation "Indiener"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol/Begunstigde>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Begunstigde"@nl ;
   skos:definition "Agent die de begunstigde is van de maatregel of publieke dienstverlening, bv. de agent die finaal het financieel voordeel geniet."@nl ;
   skos:notation "Begunstigde"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol/Betrokkene>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Betrokkene"@nl ;
   skos:definition "Een betrokkene is een Agent wie het rechtstreeks aangaat, zonder dat diens belang daarbij een rol hoeft te spelen of zelf actief deelneemt aan de dienstverlening."@nl ;
   skos:notation "Betrokkene"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol/Expert>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Expert"@nl ;
   skos:definition "Een (extern) expert kan worden aangesteld om een bepaalde aanvraag, bijvoorbeeld in het kader van een subsidiedossier, inhoudelijk te beoordelen."@nl ;
   skos:notation "Expert"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol/Beslisser>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "Beslisser"@nl ;
   skos:definition "De agent die een beslissing neemt over het al dan niet goedkeuren van een bepaalde aanvraag, het toekennen en/of het uitbetalen van een bepaald subsidiebedrag."@nl ;
   skos:notation "Beslisser"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/ParticipatieRol> .

