@prefix skos:      <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix dct:       <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdfs:      <http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel>
   a skos:ConceptScheme ;
   dct:modified "2018-12-18" ;
   skos:definition "Het type van de subdivsie van de rechtsbron."@nl ;
   skos:prefLabel "Type rechtsbron onderdeel"@nl .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/TypeRechtsbrononderdeel/Artikel>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "artikel"@nl ;
   skos:definition "Genummerde onderverdeling van (een hoofdstuk) van een regelgevend document met een nummer."@nl ;
   skos:notation "Artikel"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/TypeRechtsbrononderdeel/Paragraaf>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "paragraaf"@nl ;
   skos:definition "Onderverdeling van een artikel."@nl ;
   skos:notation "Paragraaf"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/TypeRechtsbrononderdeel/Hoofdstuk>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "hoofdstuk"@nl ;
   skos:definition "Genummerde onderverdeling van een regelgevend document met een opschrift."@nl ;
   skos:notation "Hoofdstuk"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/TypeRechtsbrononderdeel/Bijlage>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "bijlage"@nl ;
   skos:definition "Stuk, gevoegd bij een regelgevend document."@nl ;
   skos:notation "Bijlage"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/TypeRechtsbrononderdeel/Aanhef>
   a skos:Concept ;
   skos:prefLabel "aanhef"@nl ;
   skos:definition "De inleiding tot het dispositief waarin de rechtsgrond van het besluit vermeld wordt en waarin vastgelegd wordt dat de verplichte vormvoorschriften vervuld werden."@nl ;
   skos:notation "Aanhef"@nl ;
   skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> ;
   skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/TypeRechtsbrononderdeel> .

